家居寬頻求助

屋企個wifi慢到頂唔順個plan用左十幾年
一路都係用緊網上行 上次打上去話仲用緊3MB
想轉個快少少既 平時都係上下網睇下劇咁
巴絲有冇邊間推薦？

中資盡量不了